hi rubbish a_milk條粉腸算唔算是日不祥人

阿狗拿狗一齊輸

波台首席垃圾會員

樓主英冠後備都冇

rookie rookie

唔講以為換左龍門贏到開巷 咪又鳩係輸

my super rookie rookie rookie

尋晚贏左啦

咁琴晚邊個後備牙

Lookie lookie

破個攝打 破個攝打

bts

不了

loki loki

屌你牙廢龍

唔識欣賞

Yeah~

hi rubbish

廢龍巧串

衰的講句
廢龍起碼仲有得踢

Mxxxk去左邊？

岩岩傷完

Rose

irene

Jisoo